hsbc payme 已出

登入唔到

入到去未

埃瘋only？搵唔到喎

利申：an撚

an都有
但係hang咗喺第一頁
香港最大銀行寫隻app喎
都用唔到得啖笑
將來都唔知會唔會出事

好似好正

死撚左ser啦

最具話題吖嘛

扛住j先

專為香港人設計的最具話題過數app，終於面世！現在你可隨時過數給朋友，同時又可分享到你的PayMe社交動態。

PayMe是由匯豐提供的嶄新流動付款服務，是一個快捷、簡便、安全及具社交功能的過數App，無論任何本港銀行的用戶均可使用。而且，費用全免！

• 輕鬆啟用：加入一張合資格的香港萬事達或Visa 信用卡，即可即時過數給朋友
• 簡易即時過數：不需知道朋友的銀行戶口號碼，亦可過數
• 緊密聯繫：留住與朋友分享的時刻
• 可以用PayMe過數給任何人：就算你的朋友未有PayMe，你同樣可以用自己喜愛的社交網絡發送過數訊息給他們
• 快速過數：你可從PayMe 戶口賬戶過數到你的香港銀行戶口，既免費又快捷

已經login唔到

一開即死真係夠哂爆

入唔撚到 垃圾

好心班it 問下 連仔啦
幾萬人都頂唔住

登入唔到，垃圾到...

信用卡過數 , 有無得儲飛行里數

點會有 免手續費既過黎過去咪玩晒

果間銀行 it,上年炒左一班美英加既it美其名搬去印度 cut cost
印度壯大左一年唔夠, , 但岩岩先兩日印度又炒左千幾人

大vendor contractor d 單 maintenance 單死拖爛拖唔找數

你估仲有邊個有心做野?

Hsbc啲人開工未 冧晒server呀

香港不嬲都係
越有料既人都唔係d大公司做

隱性埋名

好奇問下，對匯豐嚟講呢個服務價值係邊，收對方銀行手續費？

垃圾

HSBC playme

verify 唔到

推啦

睇comment..好多人俾一星

注冊唔到喎

，未download唔知
如果過返俾自己銀行acc 即係變相現金透支唔使手續費？

login 都 login 唔到
正垃圾

垃圾

好明顯vendor 個server垃圾

一樣
正垃圾

聽聞每年只限轉 10 萬 入 payme, 每日又有上限，透支到條數唔大而且好冇效率

HSBC play9me= HSBC 玩鳩我，屌你老母

注乜撚野呀大陸仔

而家D銀行更新緊agreement
渣打一早無
東亞都無

DBS同CITIBANK 呢幾日會出新

其實呢舊嘢除咗夾錢食飯，買嘢
仲有乜嘢用

注注注注注注注注注注注注注注注

註冊唔同

自膠

其實香港版微信支付岩岩出果陣都已經可以咁做，不過一個月好似限左5000定幾多

此電郵地址已註冊payme

根本 Register 唔到，食屎啦 IT 狗。

Same

root左機唔比用

有人用你email洗黑錢

真係柒到無眼睇, 屌你老母

頭先撳撳下話發送驗證碼失敗, 之後就咁,
都幾撚on 9 下個app

獅子IT 不嬲都唔得
炒完一批又請一批 都仲係咁廢
google一下就知獅子IT耐唔耐就爆獲

發送驗證鏈時出現問題 - 請稍後再試。

JB咗唔用得

註冊error左之後就話我EMAIL已用
依家似死左SER, 大家唔好申請住

跟住你自己慢慢入去咁 ?

噢！我地處理緊大家熱烈嘅反應，我地會盡快恢復服務，請您遲啲再試過。
from

rootcloak幫到你

Why you have payme

八達通 wechat pay都瘋狂賺緊分啦

Tap and Go卡用唔用到

hsbc又出個app黎玩鳩自己搞臭個朵

無法找到相關用戶係咪正常 ?

Same 乜撚嘢垃圾 IT 嚟，執柒咗佢啦

IT狗去咗邊

比hsbc炒哂喇
有咩事第一個炒就係it痴

如果現金透支應該會計息, 咁應該算簽帳/透支/其他?

仲廢過LiHKG

轉賬給您的PayMe朋友或新用戶的金額並無上限。

而您的賬戶結餘和增值金額則設有上限。

匯豐信用卡持有人
如您是匯豐信用卡持有人，您不需要提交香港身份證副本即可享受以下增值上限。

1. 賬戶結餘上限：港幣3,000元
2. 每日增值上限：港幣3,000元
3. 每月增值上限：港幣10,000元
3. 每年增值上限：港幣25,000元

您提交香港身份證副本後，您的增值上限如下：

1. 賬戶結餘上限：港幣100,000元
2. 每日增值上限：港幣5,000元
3. 每月增值上限：港幣10,000元
4. 每年增值上限：港幣100,000元

非匯豐信用卡持有人
如您並未持有匯豐信用卡，當您新增信用卡時會被要求上載您的香港身份證副本，其後您的增值上限如下：

1. 賬戶結餘上限：港幣100,000元
2. 每日增值上限：港幣5,000元
3. 每月增值上限：港幣10,000元
4. 每年增值上限：港幣100,000元

PayMe 個Q&A 有話唔係計cash advance
計做payment
所以計唔計分就睇個張信用卡payment有無分

playme

完全登記唔到

vendor product黎,唔係hsbc自己develop
好明顯冇做好stress test..真係on99

用唔到

我得一張AE卡，無資格申請

原來係人手處理

垃圾app
試左成朝都入啦到

入唔到張tap and go

啱啱再睇個page, 句嘢會轉㗎 依家係
PayMe正處理大量需求，您可能會在過程中體驗間歇性系統處理緩慢。

連set交易密碼都set唔到

vendor 咪又係IT狗
又要跪玻璃

DKLM 係咁話我已登記...

佢話send唔到link俾我
咁我到底注唔注冊到
再reg多次又話個email用左

屌 好撚廢

真係柒
出之前叫曬人等你出 講到好勁咁
到出啦 就account 都開唔到
on99

偷偷地出
出完比班人試用下先都冇咁嬲

一推出就趕客, HSBC 真係好撚野

play store 1.3 分 總評分次數：133
7 五星
117 一星

加信用卡充值要入手機號, 入完手機後自動幫我確認咗幾次, 等好耐先來一個 sms code, 入咗話我錯, 再入又話錯, 錯多兩次話今日驗證次數已達上限明天再試, 隔咗陣再同時收到另外兩個 sms code, 即是今日內都唔會充到值無得玩

今朝七點幾到依家都no network connection

成功增左值100

不過結餘仲係0

Play me

退出之後直接登入試下

可唔可以講多d，想學野儲asia miles

根本真名叫Play me

得左，不過仲未註冊到

我係用八達通自動充值+每月 bill pay payment瘋狂賺緊分儲 mileage 喎, 上年一年以來儲咗2萬幾里啦

我屌呀,
兩個email 都話已登記

此電郵地址已註冊pLayme

過左一關啦
再 login 之後, 終於出現在 "已發出電郵驗鏈結至 ...."
但一直都收唔到 email.
禁咗 resend 幾次都無 email

同tvb 一鳩樣

仆你個街根本就係騙案

昆你幫手做UAT

充乜撚嘢值
增值就增值啦

註冊唔到

其實可唔可以搞掂哂先出app搞到我好無癮諗起之前首發Pokemon go

有限增值上限
每日$5,000都算, 每個月$10,000同每年$100,000
根本都唔鼓勵人常用

屌你唔Support AE, 我窮撚得一張AE

AE 不嬲都周街唔收

咪係
增值呀

入到去，係咪可以刷儲分
會唔會當現金透支

一年上限十萬咪當豪俾你班死乞兒囉

okok 對唔字巴打, 增值增值

唔會當現金透支
不過有無分就睇信用卡公司
唔覺會有

其實而家用得未

我登記時過話我個 email 已經登記左，痴撚線

完全用唔到

等我仲滿懷希望
香港終於唔落後

正呀！原來contractor係之前寫港姐投票app果間

滙豐PayMe大混亂，消息指今次程式開發商網龍（777）旗下的Cherrypicks。

Cherrypicks為業內知名IT解決方案企業，不過其於2012年替TVB香港小姐決賽全民投票，曾發生嚴重失誤，創辦人趙子翹過去接受訪問時，曾表示要在10分鐘內搞公投的難度很高，但該事件過後反而大大增加公司知名度，定單因而顯著上升。

廢撚到咁, 保安都唔知做成點, 越諗越唔敢用

正啦, 又可以扣9 佢錢,
2000蚊寫個app

各位，

因為PayMe正處理大量需求，您可能會在使用PayMe過程中體驗間歇性系統處理緩慢。

多謝您的體諒和耐性，我們會提供相關更新通知。

Thank you ☺️,
Team PayMe

封email有emoji

Cherrypicks出品，必屬垃圾

搞到咁都咁多人走去試 真係大膽

屌你, 人地wechat 幾撚成功

大陸仔it 行先過香港好撚多步

大陸13憶人口
香港7百無人.....都無
都搞成咁

辣殺app

屌佢鹵味，由今朝九點試到而家都未撚登入到！

屌佢鹵味，今朝九點到而家都未撚 login 到！

屌。執柒左佢啦

係咪姐係免息借錢

run 順左先做大型promotion應該會好d

唔撚係靜雞雞出架，今日報紙賣哂，不過一出即柒！

屌呀
佢真係上撚完假就算架喎

搞左成朝 宜家入到未

真係過完一關又一關,

班撚屌瞓醒未
咁撚大間公司
成朝都冇人識整

咁撚樣都可以多訂單，個班老闆個腦裝屎架

咁撚7廢嫁香港D IT仔

屌你, 由今朝玩到依家,
reg, 收email, verify email, login, set password,
reg 電話號碼, 入 credit card, upload hkid, set 銀行戶口
最後終於由 credit card 入到幾舊水 落去啦, 用左成四五粒鐘.

上面每一個 steps 都話要等, 話 error, 話再試, 真係痴撚線

得就無人會透支 收手續

你算好了。
乜柒email都收唔撚到。

香港IT俾人叫狗 勁既人都唔係香港做啦

成功望啦, 去到
upload 身份證

咩事

可能你係商業罪犯

我去到呢度俾佢BAN左我AC
話會寄EMAIL俾我解釋

過左50去渣打
今朝四點過而家已經收到
幾快

一樣

垃圾中既垃圾

啱啱試由 payme 過番錢去 渣打 bank a/c
佢寫要 2-3個工作天

唔撚係呀唔係即時過
咁有撚用

你D信貸記錄好差？

要咁耐, 我以為係即時

屌, 一直以為係即時, 咁撚樣仲有咩吸引力

唔係即時咁真係唔撚洗用

應該唔係
有樓人士 成日用信用卡 但未試過遲交卡數
主要用緊HS

from Q&A

將款項轉賬至我的銀行戶口需時多久？

如您已新增匯豐或恒生銀行戶口，銀行轉賬會即時完成。
如您已新增其他銀行戶口，銀行轉賬需時2至3個工作天處理。

仲未log in到
PlayMe

有撚用

有咩可能過去銀行會即時
用下腦啦

其實我想知, 收款人無裝PAYME
可以點收錢?

有link直接打bank ac

嘩 真係經典

咁又幾好WO

用下眼啦

不如改名做playme 啦
DL黎都用唔到 玩鳩自己

糧尾可以唔使食二手飯

邊間

匯豐呀

屌你我夠知hsbc/hsb係即時
我屌上面d人話過渣打唔係即時唔撚用d人呀
用下死人腦啦

可以當免息現金透支

不過要佢唔死server先得

唔quote點撚知你講緊乜

咁多個點quote
算啦誤會

免左個5%手續費

50蚊係之前early? 今日有無

之前early bird先有

利申 已經transfer左落bank ac袋袋平安

早知個時register

你個5000過左未

我都知佢講乜啦，唔知又串鳩人你用下腦啦

都幾ON9
SD 左條LINK 比人,
係WEB WHATSAPP 可以開得番

撩交打？

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

即係點
拎完再開？

Btw明明渣打收到錢
個apps都話未搞掂
遲d過返落恆生/大貓算

即係, 我係電話比條LINK 第二個,
自己可以係WEB wtsapp 開番條LINK 入其他戶口

佢介紹個陣陣講好似係2-3日

SORRY 1999

點解app store 搵唔到

唔出奇丫佢又唔知邊個開
但正常你唔會on99入去拎返錢嘛

PayMe from HSBC by The Hongkong and Shanghai Banking Corporation Limi

咪就係

好廢
咁大間公司做晒宣傳出隻app點知用唔到
未ready就唔好放出黎啦大佬呀

而家好似好番啲啦??
用到了而家
但好慢LOAD 得

入過Email未登記完但中間斷咗
依加Sign Up又話個Email用咗
Login又issue sending the link (17101)

匯豐d app全部都7下7下

到依家都login唔到

係咪from visa/master, transfer 去對方信用卡/saving都得？

睇晒呢個post
諗住search黎down
點知打左playme黎搵

payme 係一個電子錢包, 儲住你 d 錢.

你可以用 payme send 錢比朋友 payme.
對方無 payme , 就可以跟 link 填番 a/c no 去收錢.

你可以用 credit card 入錢落 payme 度,
亦都可以由 payme 個電子錢包轉番錢去 銀行戶口.

即係多步驟免手續費信用卡withdraw

你話你個EMAIL 登記左, 唔洗理, 直接LOGIN 就得架啦

繼續撳就得

係,. 瘋狂撞入去就得
入到就會叫你驗證EMAIL

Gmail收唔到

我重發左幾次先收到

係咁話找不到登記既email

原來要靠暴力

垃撚圾

屌你老母臭閪 仲未收到email

係咪淨係信用卡入到錢，銀行戶口唔得？

收唔到email

x2 屌 垃圾apps

點春樣驗證
封email send左入黑洞？

而家連個app都入唔到

啲Email係咪send咗上太空 resend十九幾萬次都冇

我有friend曾經做過vendor，
出手又彽，要求又高，d test cases又勁麻煩
最後蝕大錢，
以後永久blacklist了hsbc

喺FACEBOOK SEARCH 'PAYME' 嗰陣見到個APP疑似做咗大半年

"
12 January at 09:57 · Hong Kong ·

SIGN UP TO SUPPORT
This is the app that I've been working on!!! Get an early bird sign up everyone!!
做左大半年。。。面世喇！
"

係咪應該DEL 得?

真係無改錯名，payme,play9me

篇野話"死server、死firewall、死database全炒！"
所以我地應該用多d先岩(如用到)，將d錢trans來trans去，睇下佢點收科

好多人都覺得IT唔值錢
按幾個制就得

You have why play me?

銀行嘢煩過閪，所有 scenario 寫哂出嚟厚撚過聖經，賤價接返嚟做，你慌佢會所有嘢都試哂咩

但滙豐明知有問題都照去，因為匯豐堅持如期推出

不誠實使用

而家仲要由9得個APP

屌那媽，仲未收到email

唔係由9得,vendor一路fix緊,係未fix到啫

但係到而家都好似無咩改善過

我今個月差2萬卡數，咁我還左2萬再用信用卡轉2萬出黎，係唔係可以無限loop落去

我都想知

理論上可以咁做 ，但佢有全年限制

玩到 restart firewall, 一般係 check 到無咩計先會用呢招

点解唔用微信红包？

closed file
香港IT都係狗

咁又唔係咁,
無佢地又點會有呢啲APP 用

信用卡應該當透支？

返天涯啦屌你老母

增值一定要用信用卡，如果當透支撚有人用佢個app

就係咁先正,
免費透支

可惜唔係HSBC要等2~3個工作天

有冇人發現iCloud email係收唔到佢個verification
要轉gmail先得

no 當買野

到依家都收唔到EMAIL

咁可唔可以瘋狂洗分？

可以

10000得幾蚊

出咩價咪比咩質素product你囉
又要平又要快又要掂
當人地dev係狗咩真係
只怪啲人唔尊重呢行啦

所以香港好落後呢方面,
只係尊重金融業

轉里數就已經好抵，特別網上交易唔知幾多倍個d

就算當人係狗者，依家做臭自己個brand喎
大大間銀行學人搞電子支付柒到仆街

第一步已經卡撚左係email驗證

4點幾sd email 到宜家都未有

睇文話 係佢地搵accenture 做, accenture再搵vendor 去做
HSBC好大機會無咩IT人睇個project
所以話HSBC IT廢唔岩
因為IT人都俾HSBC 炒曬

咁中環咁大幢野d人係度做咩嫁

個問題係依家柒影響自己個招牌，香港支銀搞小額支付都咩問題都無，你大大間國際性銀行柒到一個app都咁

可以正常使用未？

好7，商譽損失遠遠大過在vendor上的度縮

HSBC IT班人唔係中環架
係奧運果邊

未

HSBC越嚟越柒

係 俾人掟晒去奧運

條link睇唔到
唔通HSBC比錢apple 維穩

PLAYME

奧運咩?唔係將軍澳同石門???
奧運係咩部門?

搵過間重新寫過啦屌你老母

因為係俾未裝payme app 既人都可以收到錢

HSBC呢d垃圾公司

養IT狗係中環 傻的嗎

睇到wo 係咪你問題

蘋果篇文係寫accenture出idea收顧問費
其他野應該唔關佢地事？

PCCW Solution + CherryPick

叫望遠幫下拖啦

噤大間銀行 知唔知醜嫁

石門無記錯係data center

你以為啦
A記都係屎黎

其實果間乜鬼Cherrypicks 上次都柒過tvb 香港小姐死server
今次又係死server
有冇咁撚柒呀

收唔到email喎

咩email都無

到宜家都唔得，登記唔到

Play 撚完未呀

hsbc d app全部都鳩鳩下咁
好似假既咁
唔敢入資料落去

要拎身份證資料

匯豐而家都請左好多A記

點解無預先登記果$20?

搵plus仔啦

其實ok Wo for d小企業or網店做payment method 係唔錯
不過個app真係好撚慢

仲未收到email

你要入卡

用咩email先會收到

而家都仲未入到個App

你見到個system咁鳩 點敢用呀

香港D老細有乜事第一個炒IT人

點撚解登記完HSBC信用卡
HSBC會SMS黎話有一筆payme 1蚊交易落左信用卡

收一蚊？

一登記完成果下已經話左你聽點解 又唔睇又要問

想知就自己睇返啦
個1蚊唔會扣

google play落撚咗架？search唔到嘅

Apple pay萬歲

又關apple pay咩事

岩岩夜晚諗住開 但一直收唔到驗證email
真係廢撚到仆街
本身HSBC 個APP已經戇鳩鳩
之前網頁版更新仲差撚過舊版

第一日玩咩
Uber paypal apple你入信用卡
都會扣你一蚊試吓你張卡係咪真架啦

漏咗講
個交易最後係唔會完成
所以係唔會扣

搞左成日，今朝終於 reg 到入到錢

同你一樣 收到個驗證 但條link三次都話升效 大佬無筆直就唔好學人攪呢d

到底係pay me 定play me家陣

用到就用到呀, 但係個apps load 得好撚慢囉
load 得黎我都落左樓人櫃員機過數啦

我次前登記左
琴日我注冊話我個email已經注冊左

我按忘記密碼 佢彈個fb出黎 … 之後又 錯誤 沒有連線

Tencent , 支付寶已經行去好撚前。仲要利息比香港定期高。

Fintech係香港最大問題就係 HKMA, SFC 班仆街。

利申: IT 業界銷售代表

wechat 支付寶, 係大陸好好用
但係香港好多都未用到
支付寶仲要買點卡入
香港真係好落後

入完卡都冇個廿蚊

屌

iphone se ios10.2 一login 就crash

到今日都未收到驗證email 個app玩撚完

一屌完就即收到Email諗住 唔通咁好終於搞掂
點知...

same

same here

根本都無人理

如果真係有人理,見到個ser 咁就即刻shut down 出通告維修啦

我岩岩先登記完，傳埋身份證，好快

個 server 咁嘅死樣，啲個人資料都唔知射左去邊

由琴日到宜家 都仲未開到ac 入到卡
第一次用到咁廢既apps

友登呢

5號仔正仆街

垃圾app😂

支那野用唔到咪仲好

純計技術支那野好一百萬倍
咁撚大間銀行慳埋d死人錢整垃圾仲硬推

不相伯仲

唔講都唔記得有啲咁既apps

我登記非 HSBC 信用咭侜火咪當網上簽帳

我upload 完老身都死咗

我upload 完老身，load 到100%之後又死咗

x 2036

可以自己過比自己?

用信用卡top up 再cash out 落自己saving account

好似係

登記到再講啦

會唔會凍過水

勇者仁傑唔通就係你？

希望信用卡有分

昨天試過用 payme匯豐轉10蚊去恆生 都今日還未入數
今日試 payme 過 1蚊 去另外一個payme 帳戶 成個鐘都未入帳

巴打用咩咭？
入返落匯豐戶口？

認真我真係收唔到email
利申hotmail

一年得10萬增值上限
巴打你咁日日5000, 唔洗一個月就打爆個限額, 跟住咪成年無得用

一個月上限1萬

月同星期都好似有限額

佢今個星期都唔駛再用

哦, 原來每月都有限, 咁都唔錯(如果真係有分)

it works

hsbs premier mastercard to hang seng acc.

要等幾耐 明明舊果筆已經到左帳

利申：中銀

有無巴打己證實到邊張咭計邊張咭唔計

邊有咁快證實到
大家留低自己用左咩卡試啦

已用未confirm有冇：
dbs black

仲未登記到

top up 左7k8, 收得返，無事

DBS Black入HSBC ACCOUNT

其實可以咁樣轉法

財仔會唔會少咗生意

我知有限額呀，所以淨係入咗8500嚟試

玩左2000蚊 邊張卡唔講
睇下有冇回贈先

有option 係轉去自己銀行acc

我 send 左 email 去 DBS 問，如果有回贈當普通簽卡就用 Black，當網上簽帳就用 Eniment 個張食 Rebate 。

又死

咁其實同信用卡透支原理上有冇分別

無分別但唔洗息

你咁同報串比dbs 叫佢封左個hole 有咩分別
情況等如前排台灣爆左百幾蚊港紙買windows 10 oem key 個漏洞出黎
班台豬走去打電話問microsoft 條key 係咪正版 最後攬炒冇分別
用下腦啦連登仔

蠢老鼠

一條曚撚

屌你老母 你中出條女事前會唔會打去問下伯母知唔知你個女黎左m未呀?
正一智鳩障

can't receive email on99

不過老老柒柒各大銀行都知呢個所謂「漏洞」
但佢都係比多啲積分你姐，信用卡transaction fee佢照食，可以唔理你

我都想玩但係收唔到email

好心你用下個死人腦啦，天真到以為得你地知。
當 D 銀行既 Corp Dep 死曬咩
係比既話點都比，唔比既話你唔出聲都扣返轉頭啦，之前都試過啦。以為自己好撚醒 。

柒就認啦
問下唔會由冇變有 但可以由有變冇囉

問下會由有變冇，咁我問你條撚健康嗎你係咪即時陽痿呀 。

d 人去哂督波

你會係條街周圍問人條撚健唔健康?
你個腦真係好有問題

驗證身份證搞勁耐

關周街問人撚事，比人發現無邏輯就想轉移視線 。
有病睇醫生啦

由琴日到依家一直都收唔到EMAIL,按咗好多次重發都無

junk mail

我都係

台灣windows OEM咪就係咁樣出事囉

你唔問佢都可以隻眼開隻眼閉
太多人問人地咪唯有揸正黎做囉

btw HSBC已經講明四月後唔會有分

算啦，唔使理佢

即係hsbc 卡有分?

睇過啦,我仲以為眼殘睇唔到自己打錯字走去按更改電郵再入多次,佢又話已被註冊,出返去繼續重發都無料到

呢舊咁嘅垃圾就算整番好都唔會用
btw發夢見到入面d developer唔係cs出身
經常用mobile/internet banking嘅自求多福

發夢見到順左
不過都係拎完$20就算

如果信用卡計分當普通簽帳，咁會唔會食到迎新？

我唔見要upload 身份證？

真係有分儲又可以透支現金咁正？

verification link send左成24個鐘先send到黎
但我中間有禁過resend所以條link expire左

終於收到 early bird 果 $20

我到左今日都仲係沒有網絡連線

我到今日都仲未登記到，佢話我個 email 已經登記左，
我用個 email 登入又唔得，撳忘記密碼又話呢個 email 冇登記，點撚樣呀匯豐

見你地咁樣 睇黎呢個app可以blacklist

而家我都仲未申請到個account
呢個app真係好撚野

我都未申請到account 一係冇email

用facebook login 直情彈乜沒有網絡連線

用都唔撚洗用

你地都幾黑仔

而家個app load 快左好多了

屌...有冇人非hsbc匯出筆錢去銀行戶口個交易已經完成？

匯完一次要等完成先可以匯第二次真係好on9, 唔可以同步做

我都唔明香港人咁撚鍾意用hsbc 咁多銀行
atm又小 網上function又垃圾
又唔見得佢地服務好 atm張卡壞左 citi都即用出過張新
見到佢地條隊都反反地胃

DD
好快好順

hsbc可以用埋恆生既atm
咁都算少

岩岩試左過5000去恒生戶口，好快收到z
但係張渣打信用卡仲未入數。

Link 渣打卡 有無分儲？

係咪班人ot左兩晚終於係太空拎返d驗證email黎地球

做乜鳩

你用下中銀就知hsbc 同hsb 幾咁少atm

如果匯豐ebanking都垃圾
其他銀行可以執晒佢

應該係Vet 緊你張老身，我琴日都係，等3個鐘就得咗

同問 渣打AM 有無里數儲？

個app咁鳩真係唔撚敢用
咁大間銀行d app咁撚樣笑死人咩

仲未收到

姐係每加一張卡都要等三個鐘，咁我加四張卡咪要等半日

resend咗四次EMAIL
岩岩終於收到 手機開唔到封嘢
要用電腦開先驗證到
搞咗幾日先開到AC

搞左兩日 今日終於收到email
研究下點用

過左Email仲有身份證
屌佢影左成朝都唔得

宜家姐係有咩卡係可以儲 miles ?

hsbc 信用卡得唔得 ?

點解仲有勇者做白老鼠試用隻app?

...事

難得香港出呢啲app 好難唔支持,
而家香港真係好撚落後呀

咁同網上轉賬嘅時間冇乜分別，為一係用信用卡唔扣手續費唔當現金透支咋喎

無手續費囉易用過e banking 囉

icloud收唔到
轉gmail就即刻收到

Dbs Compass visa已試

冇email 揮手區

支銀幾多ATM

試左3000一日都夠 洗咩身份證

入左id
1日會去到$5000,每年10萬

要一蚊手續費?

已試
HSBC係即時過數

自己過俾自己唔係send link , 唔係又會開多個ac

當你5000兩日 4日都一樣10000

咁樣洗5000，環聯會唔會降grade

啱啱用payme 成功過數去一間鋪, 即時收到數

會升grade 下嘛
如果準時找數

唔登記身份證, 每年上限係$25000
登記完係$100,000
每個人消費能力都唔同 你覺得$3000夠
其他人可能一日已經用多過五千

準時找數可以刷到tu，佢唔會在乎你果5000係拎黎做咩，只會在乎你用左幾多錢

如果有積分咪

有冇得當信用卡簽賬
有咪發達

荔景得一部

支銀用銀通
基本上除左hsbc 恒生
你見到嘅機都拎到錢

支銀咪者係jetco
大把銀行得
香港人真係好冇常識

地鐵銀通機真係比恆生機少倍，但地面就完全相反

已試dbs black，未知有無

打上hotline 問，payme 增值當消費，有回贈，用緊hsbc 信用卡

仲未有email到

當佢得基本分
增5000有20元回贈
左手交右手日日刷

唔好發夢啦好嗎
銀行幾十億個精算師日日計數會諗唔到？

但CS話有呀嘛而家 t&c又無寫

我有無理解錯
當信用卡消費 轉錢去自己戶口 可以儲積分
又可以套現做應急錢 (當然到期要找信用卡數)
多幾個呢d app一年可以多唔少免息貸款

就算佢話有 個app當中都一定有啲古惑野啦
諗都諗到啦

有啲消費唔一定有積分
間間銀行唔同
例如保費

4月1號開始冇。蘋果日報有講

咪撚on9啦你 玩左卡幾耐呀

嘩真係好撚古惑啵，諗都諗到啦～

荔景得果部銀通咋

如果有兩個 payme account,
A月頭增 10000 出黎用, 月尾 B 又增 10000 拎去找 A 咭數, 無限 loop
變相多左一萬蚊 cash 用? 有無 BUG?

1. 個增值額去到每年上限
2. 個app執左就要嘔返出來
PayMe 卡cum卡大法

係喎, 10000 會打爆個年限, 如果改成 8000, payme 又唔執, 仲有無 bug

on9

用大新卡增值payme 當唔當零售簽賬，有冇回贈

如果已經爆左10000/MONTH個數
咁朋友仲可唔可以找數俾我(幾舊水), 定要等下個月

咪當你用左信用卡
一樣要找卡數 ?

應該只係爆你自已增值限額, 收朋友錢應該係無上限

上面d 比人bam 左acc既搞過乜黎

咩ban ac 呀， check 身份證呀，仲要人手check 呀

9估影得唔好反光要人手check

改密碼都改唔到
HSBC好波

姐係得2個月 80蚊賺

有無人試過tag n go > pay me?

收錢都有wallet上限

我講緊呢個喎

dbs black入錢去 payme 就當消費 賺分 之後係payme轉翻數過恆生收翻啲錢 可唔可以咁理解？

如果用dbs張雞容增值。當唔當網上。如果當每月賺300

拎翻錢出黎 係咪一定要過落恆生？

same
點搞好

等你rp

問過當唔當迎新,佢話計

邊間銀行

DBS

此信用卡已註冊另一payme帳戶 點搞
入左第一次load唔到 再入就係咁

都係唔係好明個原理

剛登記左payme，本身亦有hsbc戶口
亦有hsbc既信用卡

點樣過錢俾自己

咁兩個月變一張台灣機票都得

求解答

Hsb 信用卡試左

無分

試埋東亞支銀先

其實冇分 係遲早既事 ，係快定慢既姐

係呀

大新BA信用卡增值有冇分？

另外轉帳俾"朋友"係乜玩法？
唔係就咁增值>轉錢去銀行户口就完左個玩法勒咩？

有冇charges? (o!epay 要收charge...)

有無渣打嘅巴打試過?

影身份証影極都係最多去到17%就話唔夠清，但明明已經好清楚

citibank 有分計迎新（岩岩打上hotline 問）
dbs 都計 ( 樓上話）
小斯話渣打唔計
樓上話hsb 唔計
hsbc 就計到3 月

btw 有冇人知大新one 計唔計

轉錢去「自己的」銀行戶口

朋友收錢係send link

朋友收錢有乜作用
(朋友=另一個自己的payme AC)

係呀，頭先都有巴打提到，我問佢增完值，再禁到cash 出黎，當唔當透支，佢話唔當，雖然最終要找卡數，但暫時可以救命時用

係咪只可以一人一個acc?!

唔係

依加九沖去開dbs仲趕唔趕到車尾

分身就冇用既
平時食飯俾番錢個朋友都算有用既

再試下囉
唔得就打上cs屌鳩佢

連app到開唔到
用緊ASUS Zenfone 2

東亞當唔當係碌卡計分

如果有巴打想申請DBS BLACK MASTER CARD
可以用我呢條推薦LINK
如果你係新客戶, 我同你都可以拎到$60 DBS DOLLAR

冇朋友？

我有無理解錯？

如果我用信用卡增值落payme ac

之後將payme筆錢再過落自己銀行ac

咁樣信用卡個到當碌左卡兼儲分嫌積分
當然到期都要找番creat左出黎個條數
同埋銀行戶口變相同時多左筆錢應急或做其他用途

變相唔駛好似傳統咁用信用卡禁錢出黎食貴息？

有冇reward cash 係月尾出單先知架傻西

一張卡只可以Link一個account
亦即係話如果你得一張卡，開兩個Account係無用

可以unlink
玩完自己玩屋企人account
Btw, dbs 分已袋

老老實實
使乜理係咪真係有分
照top up 拿錢 找數先
都係幾分鐘既事

打去問
唔問無事發生
一多人問銀行只會快手d改terms

提提妳
根據東亞sms
payme trasaction 係網上簽賬

等左成晚都係咁
點攪?

屌, 新增唔到信用卡
CLICK入去空白頁

DBS compass dollar 仲未過比我，係咪無

打去cs屌下佢

咁要等下

X2
NEXUS 5X 係咪AN7.0唔得

驗證唔到身份證

您的PayMe賬戶已被暫停。

hsbc有啊 增左3000 有12蚊

低調d啦咁多位
次次有咩著數個個荒死冇人知咁周圍吹奏最後一定攬炒

Email 驗證條link load 極都load 唔到

唔洗LOAD到, 實空白, 返入APP禁認證左睇下得唔得

其實就算呢嗰壇所有人都低調
唔代表其他壇嘅人都係咁
更何況我諗銀行都知咩事，做嘢係遲早嘅時

想問下如果我用payme 過數落自己銀行戶口，我銀行戶口較左autopay 卡數，係咪可以賺分
我白痴黎，唔好屌得咁大力

請問其他銀行信用卡增值，會否收手續費？

no

thanks

dbs當網上定一般簽帳

dbs幾耐先收到分

我等左兩日有突

dbs black??
6蚊定4蚊?

第一日簽今日見到

琴日簽未收到 新客希望有迎新

Sorry 無追哂文，想問，我用HSBC 信用卡過入PayMe 戶口再過入Saving !! 有鉺賺？我唔係好明⋯sorry

有分賺？

Step:
增值Payme (用信用卡）- 將Payme account 餘額轉落Saving - 找卡數

0付出有錢袋

屌

用人手驗證身份證 ???

Thank you 巴打！

好似好so !

up左十幾次身分證都唔得

HSBC個咩咩冬日賞計唔計payme
簽8000網上嗰個

計

如果我要chok分
係咪要兩個電話no?
但可以用番同一張卡?
兩個acc同一張身份證過到驗證?

套現不求人

咁識玩

屌你老母成班白痴學人拎著數
仲要問埋啲on9問題
咁撚蠢就咪學人玩啦

有2張hsbc卡係咪每張每月10000

好似係計PayMe account ,幾多張卡都係一個限額

DBS等左兩日都未有分
有分嘅巴打第一日簽？

係

有分

咁如果我瘋狂開account

大新ONE 係咪有1%回?

咁講法WeChat Pay 都可以拎來咁洗分套現
利申無用

CCB Fly Away 有分
搏下網上簽賬3x + $9000 送4500里有冇先 有嘅話即係$1 = 1 里

開多果account用同一個銀行戶口收錢得嗎？

SBC asiamiles 迎新係咪唔計
係既話就全力HSBC

正呀喂！有無人update

Citibank campaign (till 31 Mar)
2 phases (Feb, Mar)
>$800 x 5 transaction, rebate $400 (per phase)

Eminent 6% (till 28 Feb)

5,000, rebate $300

HSBC campaign (till 16 Feb)

8,333, rebate $500 (plus 3% on any other local spending)
(need >$500 per transaction)

BOC campaign (till 28 Feb)

8,000, rebate 400
(need >$500 per transaction)
*Clause 8 excludes "payment with credit card via internet banking or online payment system to designated merchants (for example but not limited to Paypal or Alipay, etc.)"

同問

屌佢老味,封我account兩日仲未開番比我
打上去話要等佢email

UP完身份證
就用唔到
ON99

試左Eminent當ONLINE?
ONLIEN先有6% REBATE

打去card centre 問啦

係咪唔可以兩個ACC用同一張ID?
第2個ACC試左幾十次都驗證唔到

如果叫其他人開，但入我張信用卡又得唔得呀？

HKID is processing左幾日都唔得

我估...係人手對
今日係星期日

得

一張卡只可以LINK一個ACC

可以unlink

而家卡住佐係身份證驗證個到

我第1個ACC前日過到
第2個ACC卡左係11%
希望唔係1 ACC 1 ID啦

我個個佢係去到50%就卡死佐
然後就話好快會有電郵通知你

咩???

想問下係唔係香港以外唔得？我仲未login到

Max $5000/day; $10000/month; $100k / year
你咪碌囉

一唔小心甩一期單就返嚟啦

upload 左三四日都未得

條款話唔得

今日一upload 就得

尋日我一upload完身份證就用得

屌佢老母
LOCK撚住佐個ACC

想點樣

我係印度都用到

我係印度都玩左5000

我都係卡左兩日

好撚on9 用facebook入幾十萬次都話我冇網絡 點搞

之前開左張渣打AM master $6/1哩
認左HKID一日最多$5000
一日834哩

一年上限十萬呀老友，最多俾你玩廿日就 bye 9 bye 明年請早

渣打 AM 係 payme 無 miles 儲呀 傻西瓜

用facebook登入唔到，話網絡有問題，請問其他人有無咁情況

同埋想講一個月limit得$10000

根本未開放facebook功能同忘記密碼功能

其實... 你有無做功課的
而家得返幾張卡有里數屈
3月中少兩張
4月中少埋間銀行...

好撚on9
岩岩有兩個email ac 又重新send過email 比我驗證（之前呢兩個ac按重新驗證按左十鳩幾次都收唔到信）
跟住而家驗證server又死ser 一直load菊花 又黎玩鳩人

第一次試過入到，跟住就收皮了

其實係點計？指明同payme交易就冇分？

你睇返信用卡terms
渣打寫明無

citi 5x$800 計唔計

第2個ACC都係卡左係度
關唔關2個ACC同一張ID事

係. 一張HKID一個account only.

我一個acc 卡左幾日

一張hkid 可以無限acc
但一個信用卡只可以一個acc

銀行戶口呢？

剛剛upload ID 又係停左係度

銀行戶口可以unlink
你有幾多信用卡+電話號碼就可以刷爆d分

明晒 thx

所以得出結論係。hsbc呢個係借錢app

搶晒財仔啲小額借貸生意

無知一問 係計透支定消費？

我問hsbc無話3月後唔計
唔知係職員唔清楚定點

T&C寫到明
你話呢

當透支嘅話
你估呢度啲人會唔會撳得咁開心

用dbs 仲未見到

用HSBC卡賺冬日賞係咪碌8334就夠?500獎賞錢上限

巴打可唔可以 Cap 下 Omni 個 Screen 來睇，打上去問話要等 HSBC 返單先知計簽卡定透支，同埋當網上簽卡與否都係由 HSBC Define。
如果當普通簽咭就有分儲

payme都計冬日?

真係好正啊宜家
又快
同事一齊食完飯 一PAYME 就OK
唔撚使找續

可唔可以用屋企人信用卡 LINK去我ACCOUNT

有冇人成功2個ACC同一張ID驗證到

屌, 都話人地check
manual check的

有人俾hsbc block鳩咗喇
一張hkid三個account

有巴打話計
幾大都刷左10000先
2月既40獎賞錢已袋

我問個個唔計.
唔係online

CS成日都鳩答 無統一
總之刷左先無損失

唔駛自己名，你link一百張卡都得，反正一年上限都係得十萬

未block我

開多幾個AC咪得LO

你的信用卡已連結至另一 payme 帳號

肯定張卡無用過 大新黎

fb signup 係咁 no internet connection

仲卡緊

Omni show service
去醫院碌卡都係呢個類別

我係Omni 到仲未見到，我星期六已經整左

up 完身份證就話未能為你開設 payme

巴打你返左單，就咁睇似普通簽卡，唔當網上簽，不過你可以打上去確認下。

恒生冬日激賞唔知得唔得？
簽$600 x 16次 =$9600
簽16次有額外$250
另外如果簽$15000 又多$300

本身呢個月簽左$10000
加埋大概$20000

=$40+$250+$300
=$590

唔知行唔行得通

hsbc網頁寫撚到明係普通簽賬啦
但係有無分同係咪簽賬無直接關係，銀行可以by merchant咁封，例如渣打東亞封wechat pay

恒生決定計唔計，你唔問清楚恒生最後無回贈就會怪自己點解咁蠢唔問

無都無所謂，有就有，冇就冇

upload完張身份證就出"現階段我們未能為你開設payme帳戶"
搞乜黎 未upload前仲用到

仲未收到email
大貓好波

我都係，過咗個幾鐘就得

到依家我都仲未收到activation email

同我一樣

啱啱打錯咗自己個銀行戶口, 再轉帳入去.
而家卡住咗, 點算

個身份證卡撚左我3日

巴打 你果張係DBS 咩卡？我張係DBD Black
我唔係好明，係Omni 到唔係咩簽左都會show 出黎？

有無人影極張身份證都話叫你影張好d

我影咗四次先成功

技巧:
(1) 一定要夠光
(2) 張身份證四條邊要出咗個框少少，唔好預留邊位

影左3,4日都搞唔掂

身份證要點影?我對好左變左綠色之後佢叫我保持穩定，hold左勁耐都影唔到

大新 one+：零售簽帳先有得 1％

payme 唔知計咩

今日終於收到email極速好順利5分鐘搞掂咗

citibank 個800優惠 刷唔刷到

i want to know 2

only 20k limit

刷爆晒3張卡

回錢去渣打bank AC,上星期五到而家係處理中

我原本都影左好耐. 你試下影時用佢左上角閃光燈功能, 我一開左黎影即得.

我開頭都係咁 跟住試下擺係深色檯面 唔好有反光 一影就得左

同你一樣，唔係即時碌既基本上要隔幾日先有數 。
如果佢當網上簽帳直情用另一張有 Rebate

佢老母 佢同Tap&Go 有仇咩 入個card no 落去話用唔撚到

今日終於睇到第一次增值果條數
唔知幾多日後會見到其他果d 數
不過唔知係咪真係有分呢？

tap ＆ go唔算係信用卡

係debit card

冇記錯今次只限credit card

屌 佢個apps 又bug 又乜連DB 都M知有無ENCRYPT 唔通入張AE 落去咩
緊係隊張TAP & GO 落去

寫明淨收visa/master

DBS BLACK碌10000收到80DBS$
者係6蚊一里,唔當網上簽帳

有無巴打可以整合邊張卡可以有分/里數
暫時用左hsbc vs增左$10000

刷佐先算啦
反正唔當透支

依家穩定未

好順
已經用左黎同事食飯俾錢
老婆過數必用

無錯
佢班ON99

宜家一個月買千幾二千蚊BB野
成膠日入錢真係好煩

見到愉林書店開通左
係個好開始

個app仲係慢到仆街

想問jb左點先用到

試左tsprotector 唔得

入左錢落去過唔返自己acc

巴打邊間銀行

HSBC

無人試過？咩料

x2

X3

預多一日度啦

屌你老味，outfo 又當影到，上傳左就話唔清楚要再影過，之後影鳩左我50% 電都搞唔掂

明明對到正晒都叫我呢樣嗰樣，唔撚影喇

利申：用緊罪大滔天Z5

X4

比佢block左

你做過啲乜

擦分？

我分三日增左一皮要拎出來，未出事！

究竟整好未

一張hkid可唔可以開到兩個payme acc
有冇巴打試過

我2日一萬都無事啦

我15分鐘一萬都無事啦

開左四個acc，刷左四萬

點開到架飛

New email n new mobile number

但身分證唔check咩

同一張身分證可以用不同account的，有D只用hsbc卡就可以免身分證

我想問dbs compass 係咪唔計分啊？

BLOCK晒4個ACC?

冇手續費銀行賺咩

如果轉帳
佢個app真係要等三日

人手都快過佢

Yes

咁你D錢轉番出黎未

屌
因小失大

一陣入埋AML list就GG

恆生enjoy 卡收到績分

真係得？

屌 我信用卡增完，pps 過返錢去張卡
卡銀行出 pps 條數仲快過 payme

轉唔切錢比人BLOCK 佐就真係笑出黎

如果真係攞黎透支
增值左點解唔即刻過錢去銀行？

恒生卡績分已過
應該拎埋冬日獎賞

COMPASS VISA
暫時未見有分

已經由DBS 轉左8萬蚊

咁多acc

個payme仲未俾封verification email我
冇得刷分

可唔可以ID 就用屋企人
BANK AC就填番自己果個??

中銀i card 有無積分 有無巴打知

趁你過錢時先block 9你，hold你3，5，7個月
還卡數啦柒頭

8個電話?8張ID?

太空卡同一ID

上面唔係有巴打俾人block左咩

巴打一路好走

過中銀 幾日都未撚過到數

錢已經過咗，但payme寫住處理緊

r咁撚多日都未用到

過老母個交通銀行打左我自己個名處理左兩日 未扣錢未剩 尋求協助左兩日都無覆

jb iphone應該冇計
試左xcon, tsprotecter, breakthrough都唔work
可能要好似paypal咁專門寫個pakbreak先用到
有冇巴打會去reddit求救

flex d value改左都係唔得
睇黎要搵高手

你又真係唔怕比人偷錢架啵

假 ?

星期一過左五舊水去payme
張卡顯示過左數 但cash dollar冇多到

我jb用到喎

android機就驚
iphone未驚過
大把銀行app

我唔信你冇改野就用倒...

留左問題問可否一張 id 比兩個 payme account 用，又話 48 小時內覆，結果咩都冇

第一日過左$5000, 有$20 cash dollar
第二日又過左$5000, 但無cash dollar

條款話唔得，佢就算答都唔會答你可以

(f) 閣下的PayMe用戶賬戶 不得轉讓。閣下在任何時間只可就服務登記一個PayMe用戶賬戶。

到時一增值即時 Freeze AC 就攪笑

而家用都好快，無論增值定過數
轉返去hsbc 戶口仲即刻有錢

hsbc 不嬲即時

搞左成朝諗住EARN 最紅冬日賞
去到最後個ACC add唔倒credit card...
唔知係唔係比人ban左card

有冇巴打試過轉錢入恒生戶口都要等？

payme 轉入戶口即時有錢，如果急用錢套現真係好方便

暫時睇都係匯豐即時
其他都要等
等恆生巴打報告

hase即時

終於搞晒3單 hsbc最紅冬日賞
好彩夠電話number整

恒生都係即時有數

即時收到架

唔該

從來未用過?
我今日通知ban左account, login又係呢個樣

又死咗server?

why play me

Error 19001係咪姐係佢又死server

轉帳至銀行 一般要幾耐先處理完?

銀行收到數,但payme 仲係處理中

搞到無得再過數落銀行

三日

點解我轉去恒生話 is being processed....

即過wo

大新One+有冇回贈？

屌你老母
個帳戶比人暫停左
聯絡佢地又要上payme到回報
等撚左4日回報左十幾次都冇回音
打去hsbc又話幫唔到
我仲有錢係裡面呀

我想問吓可唔可以同一個帳號增值再即刻轉返出嚟？
定係要有第二個帳號幫手先得？

打去card center 問左，係有既！
即刻拿拿臨轉5000落恒生

咁就賺左50蚊！
上ebanking 即刻過數

姐係可以食佢個迎新？

擦分同洗黑錢只係一線之差。巴打你夠多餘錢找卡數架可？

唔犯發既，但佢有權hold你limit
有錢先好試，為左少少錢搞咁多野

最大煲都係俾人話AML close account
同刮花下個TU

只要你唔諗住再開卡或者問銀行借錢買樓
無事的

我都係長期出呢張圖，有無人知點搞

照咁睇 都係未用得個app住
點解咁都整唔好一隻app

轉信用卡增值會唔會比人bam

上面都唔知有幾多巴打都係咁
貪佢賺多嗰少少分係咁刷
最後咪比人Bam

scan 極都scan 唔到身分證

做咩先會俾人bam
我已經用完 10k quota, 下個月再玩

我第一個ac一下搞掂 仲要係個暗環境都得
第2個搞左幾日都係fail

過數俾fd使唔使手續費？

請問之後點樣用得返？
幫人問，入極身份証都唔得，然後出左上圖。

dbs係咪冇分？
條數信用卡都出左黎但分冇加過

DBS BLACK 10K 80分已收

刷呢啲分其實犯唔犯法

我冇刷分呀屌
入錯密碼幾次就lock到而家
我入左2次 轉過2次帳比朋友（真係朋友，唔係自己）
咁我先嬲

an機root左係咪無辦法用到？

其實個app 係hsbc 自己出，過數同入數又係經佢app，你準時還，點解會刮花TU 呢？
求問

再者，佢係計簽帳，咁真係R晒頭

如果你同一張id 開幾個account 洗分，又比hsbc 發現封account 影響信用評價 咪得不償失
比盡叻仔極咪一個月多一千幾百蚊回贈，冒TU 玩撚完既風險

你唔知TU點玩就行埋一邊啦

唔比刷分你咪阻止囉
而加經你個APP 用正常途徑交易咋 一出一入都係你個APP 容許咁做
有咩理據block 人?

xposed rootcloak

用緊CV
好似13號前有分加，14號就無
未出statement, 唔confirm...

有排都唔買樓
TU一年有借有還記錄良好
好快升番A

CV 當flexi shopping
要幾十日後charge左先有分

識玩一定出wXxa卡啦，payme入錢有得賺機票做迎新，仲每入$400抽一次獎，每次都中around $50，如是者瘋狂咁每$400$400咁入，一定有賺

安信野
唔洗預我

依d迷笨柒囉，有錢都唔識執，思想守舊，aeon夠係財仔，大把師奶一人一張啦on9

咁你快 all in啦仲係度9up

thanks 巴打

你入到安信卡咩 匯豐有話受你玩咩

銀行信用卡限定。上面on99

利申：卡主
獎都抽埋添喇

點解我入唔到.........WEWA PLATINUM 日日試,都係入唔到.....

我都入唔到喎

上面是但一個9up

第一日先加到卡，之後都唔得

係咪改左上限
前幾日每日5000
今日已經無得再增

原來每個月一萬

Wxxa卡入到payme?

日日玩3野會唔會好快比人bam

要持牌銀行嘅visa/master

所以Aeon/安信呢啲財仔，同埋HKT Tap&Go，都係唔得嘅

利申：實驗是證明真理嘅唯一方法

一個ACC unlink卡 刷分果d 點都唔洗驚喇

正常一個ACC 話知你unlink幾多次幾多張卡

但開幾個acc 果d 睇下自己風險評估 想試下咪自己衡量

payme有冇聯絡方法？
想reactive個acc點知click極條link都驗證唔到 淨係出左呢幅圖

Ban account lu

玩多acc?

第一日到依家仲未收到Verification Email

要用電話開條link

唔得，開完都係空白一片

仲未有人知citibank個promotion有冇得偷雞

DBS 入錢 察正卡 附屬卡
再互過錢俾Fd 暫時冇事

Jb 左係咪用唔到payme

citibank 有最終決定權
即使而家citibank 前線cs咩答案都好，都係到5月時後面班人話事
仲有銀行係可以隨時改條款，
2012/13年上商、2014年匯豐、上年匯豐，全部都試過推緊promo 期間修改條款
冇人夠膽答你100% 花旗信用卡推廣部到時候係點諗
而家唯一可以做既就睇你博唔博

屌我都係咁覆
我入錯密碼咋屌 廢過狗

Thank you for your enquiry dated 17 Feb 2017 regarding PayMe.

We recently reviewed the records we hold for your PayMe account and we are sorry to advise you that we currently are not able to continue providing you with the PayMe service.

We will advise you soon on the procedures for withdrawing your PayMe balance.

If you have any other enquiries, please do not hesitate to contact us by filling in the “Send Us A Question” form under the “Need Help?” section of the PayMe app.

We are pleased to serve you as always.

Yours faithfully
Jay Fan
Customer Service Officer
Customer Service Team
PayMe from HSBC

要重send

citi pm 8蚊一里, 用dbs black 6蚊里可能仲化算

正解，你個app整出來比人做轉帳交易用，但唔比人有大量transaction，咁出來把撚，仲話諗住比網店小商鋪用
佢自己都set左上限，block乜鳩

開分身就抵block

主要係想食 800蚊回贈姐

4000蚊 都係差百幾里

我就家唔到啦，不如你 show 下俾我地睇你加到，等我地葡萄下

我加咗喱張，但未知有冇份。人哋收咗錢我仲未到人哋收咗

我加咗喱張，但未知有冇分。人哋收咗錢我仲未知道到人哋收咗未

係 好慢 我都係張卡仲未扣錢

有無人成功轉到第二次錢落銀行？
我卡住左係第一次轉帳，等左幾日都仲係寫住處理中唔比我轉第二次
但我間銀行已經收到錢好耐

enjoy卡 同 東亞i titanium 有冇分？

Dbs eniment卡簽左一個星期 但仲未見有DBS dollar

信用卡提現

留名學野

連續兩日過返去銀行無問題, 不過兩次都係過番去 hsbc

有冇人知dbs eminent card 計唔計網上簽賬

有無巴絲知
跨銀行過數比個無payme account 嘅人
洗唔洗開返個account 先會收到，定係就咁check 銀行就會見到？岩岩過完個比個fd, 收到msg 話成功過左，但係佢check 銀行話無

收款人唔係入落hsbc要2-3日，好似係

終於整到張身分證

匯豐即刻收到
渣打都好快，不過唔係即時
東亞幾日都收唔到
而家係佢顯示16號已成功轉帳但戶口仲未有銀兩

想問下試過DBS Black嘅巴打隔幾耐先見到信用卡條數
我銀行已經即時收到錢
但等咗三日未見到卡數
唔敢轉第二次

見唔到咪好
不過你荒佢唔會入番你數咩，有哂紀錄

差唔多架啦，等多一兩日

轉落恆生係咪即時

yes

封email 收左十幾日都未收到
垃圾app

有冇人登入唔到?

我

成個PayMe 死咗

diu係喎 hold係logo畫面

錯誤 : PayMe 遇到問題。請稍後再試。(11111)

我係10999

DBS 仲有分咩？

Dbs black轉左8個人嘅ac,分已袋

而家好似個個acc都要reg身份證

而家張身份證係唔係reg多一次都會fail?

佢個回覆究竟幾時先覆人 成個星期都無回音
再唔覆向金管局投訴算

利申 轉帳出銀行無撚左筆錢

可以幾個account 用同一張卡？

睇來仲好多問題，大家投訴記得揾金管局

朋友一號登記ac+身份證,自己信用卡過一萬
之後unlink card
朋友二號loop

如果用信用卡轉去自己戶口得唔得

Why

身份証都肯借真好

姐係用一張信用卡情況下

轉落自己戶口點解收唔到既 過左成四日
打去又話唔關佢事 要用佢軟件個個搵佢
又話48小時會應機 96都黎緊

係咪同一張身份證唔可以upload 唔同payme acc?

第2 acc upload 極都話認唔到既

咁都要問

再打佢屌佢
佢話唔關佢事就話會去hkma投訴

投訴form:

PayMe 又死咗

DBS Eminent, BOC 卡優惠到左期. 而家仲可以玩邊張卡有so? 我見好似得返DBS Black, 仲有冇其他呢?

fubon 星期六日double
大新one / BA

呢兩張我都無, 無得用. 我今個月未做transaction, 如果無特別優惠唯有做DBS Black

大新one+有回贈？？

想問payme 用scb am 卡有冇得儲miles?

照計 1%

又playme

有冇人試過reactivate 個close左嘅account, 收到個verification email條link禁完淨開到個空白頁出嚟

即係可以碌卡借錢？

中銀卡計唔計分

佢計另一個月係點計?
30日後定 2月 3月咁計???

我都係咁，sd左email比佢地又唔覆

應該係月份計
2月14 我增爆左月限10000
今日3月2又可以增了

DBS Eminent 用PAYME,當網上簽?

無

係, 但每月最多都係1萬.

咁梗係用日子計啦, 咁都仲要問. 唔通3月1日當2月咩.

當. 但eminent 6%回贈2月28日已完, 所以你3月簽都無so.

我都係咁

問係calendar month定好似銀行帳口月結咁樣
有咩問題

今日打上去, 個cs話冇300 rebate
信唔信佢好?

有乜信用卡用payme計迎新？

payme 係咪廢左

小屍果班柒頭

想問下如果我朋友account 同我用同一張信用卡得唔得？

都好 用來做一個月定期收雞碎咁多息
又冇成本嘅

屌佢老母
我用唔用身份證開既account都俾佢ban Q曬
仲有錢係入邊嫁

你用同一張信用卡玩左幾多個ac

會既咩，我見人地冇事

3個ACC3個都唔同身份證唔同手機唔同BANK,淨係同一張信用卡轉來轉去

廿個ac ban哂
而家要開多5個新既刷CCB EYE
勁難開

到你地出左事就知仆街
LINK曬BANK同CREDIT卡ACCOUNT, 有餘額仲衰
屌佢老味,無啦啦SEND個EMAIL過來話:

XXX

您的PayMe賬戶已被暫停。

如欲了解詳情，請點擊以下“聯絡我們”與我們的客戶服務團隊聯絡。請勿回覆此電子郵件。

謝謝！
PayMe from HSBC

又無電話,上網填FORM又無反應,又無熱線電話,到時真係食你一萬幾千唔出奇
打去匯豐熱線都會唔認數話唔同部門

屌,一陣岩岩加完卡增完值即BAN點算

你極短時間用同一張卡轉錢？

唔係,張信用卡一日玩一個ACC

唯有一增值即刻轉走啲錢

三個用獨立phone num hkid 開既ac都ban哂
用緊最後一個habc credit card 唔洗hkid
入左會唔會再ban埋

唔抵玩, 轉$5000先回$20,1BAN就無1張太空卡,賺果一個幾毫就算啦

唔入ID得$3000添,玩唔過

我都係用5個唔同既ID, 電話同email開5個payme account
但用同一張信用卡不停loop
係咪會準備比人block?

係
所以用過完數之後要即刻係payme account到整走張信用卡同銀行戶口
如果唔係到佢bam你個payme account之後你張卡同戶口就用唔返payme

屌你老母成班乞兒

洗黑錢一流

好心你地就用唔同信用卡啦
雖然EYE卡係好用
但都係得75000上限
你地用死一張卡都一陣玩完啦

有得用埋張附屬卡來刷分，但唔知連埋同一個銀行戶口會唔會出事。

我自己就全家四個戶口
四張身份證
四張我自己唔同既信用卡
四個我自己唔同既戶口

即係唔可以共用信用卡?

有無巴打想反撐，一齊cancel HSBC bank 户口同信用卡

抗

又幾好嗗

7個ac轉左2個月比人cut左5個,留番兩個慢慢玩算

巴打知唔知過去非匯豐成員戶口要幾耐？
我另一個戶口係支那銀行

我4個 ac比人 cut 晒
Send 左 email 得佢覆

其實why block me ,點解封？

很抱歉，我們目前無法繼續為您提供PayMe服務。
根據PayMe條款及細則第3(f)項，閣下在任何時間只可以登記一個PayMe用戶賬戶。此外，請注意，閣下的PayMe用戶賬戶不得轉讓。有關條款的詳情，請瀏覽
我們發現閣下建立了多個PayMe賬戶. 閣下已違反了以上所述之條款及細則，並構成濫用。因此，我們無法繼續向閣下提供服務。

明明一張身份證開一個account

大家不如統計下邊個戶口組合會被ban

現階段我們無法為您開設payme帳戶

姐係點？ 新手

其實你地搞咁多有咩著數
依家仲有卡照當入錢PayMe係消費？

改左？

DBS Eminent VS 可以食埋 1% 回贈

想問下東亞信用卡payme計唔計回贈
有張I-titanium

即係可以碌卡借錢唔洗息

1皮 好過冇

終於bam晒五個ac

有冇人玩到個hsbc 銀行戶口 畀人停用左 提唔到款

下 點會呀

想問下停用咗嘅户口係咪無得開返？

依家仲有邊張卡入錢有分?

dbc hsbc冇晒?

Dbs 仲有啊

中銀仲有無

dbs邊張呀，black唔係講到明冇咩

明明玩左一轉，戶口收埋錢找埋卡數
但payme 停左係入錢去銀行個度，話正在辦理
又send mail黎話銀行acc有問題

搞到而家刷第二轉卡左係入返錢去戶口

ONE+ 仲有冇?

citibank迎新得唔得

想問下用恆生enjoy card 增值係咪已經冇cash dollar?

PK！無啦啦被暫停Payme帳戶

你點玩法搞成咁

你做左d咩先...
講清楚d好
張卡有冇其他acc用過?

張卡入過一次錢(佰零蚊)入Payme, 之後我幫d fd買野佢地用payme比返錢我，前前後後大約三四次。

到星期六零晨見到個apps有update咪update之後試下login。點知原來payme update server login 唔到，之後就收到hsbc email暫停我A/C

收這封email時間正正是星期六零晨Payme系統升級時間。

你張card or 個account有冇之前係其他payme acount用過?

咁應該可以上訴
要晌確切原因
唔可以就咁比佢post 幾條terms出黎大9你

已經即時做左，最衰無Hotline如果唔係一定小7佢

bam係bam email，電話，定HKID

應該係bam id, 其他野可以整過

再send, 叫佢call你

想問下payme ac owner同top up張卡既card holder唔係同一人會唔會ban?

我想問可唔可以用payme找番本身張卡d卡數
轉去自己戶口再pps找番張卡

咁即係自堀墳墓

依家仲多唔多人用？

岩岩試完
恆左仲有cash dollar

會唔會被bam